認真個句 宜家真係唔會夠做 最起碼做左呢樣野先

就係防具
最基本係每個人都應該有一套類似班狗戴既防毒面具先有得鬥
今日班狗其實唔洗開槍 靜係放催淚彈已經挽殘我地
所以只要有副好既防具 佢整幾多催淚彈過黎都可以企係原地繼續防守咁先有得鬥 而唔係俾佢地不停用催淚彈整散人群

有冇人認同

認同既推下

香港加油

希望今晚唔會有人流血

推

所以如果現場得翻幾百人既話 我真係想佢地撤退 唔好做無謂犧牲

認同，但當佢地用催淚彈驅趕唔到人群，佢地武力就會升級，班狗都無性既，老實講由佢地行動模式可見佢地係樂於鎮壓示威者，根本一啲都唔覺「佢地係都係打份工姐」個種逼於無奈Feel...佢地係發自內心地認為自己係正義個面

人一散 基本上得個走 咩都做唔到

推推推 要留力 聽日再戰

係 留力 做足準備先夠做

推 希望你地睇到